[無力屌西] 利物浦 vs 西布朗 3

21/4 Sat 7:30pm

再慢d呀屌你

差D以為唔知BLOCK左邊個, 睇唔到個post

So cute

第一次開 sor

唔怪之無力屌西

留名

等睇呢個星期到我地比西守死之餘輸ON9波

返返英超既TAA應該俾人輕鬆撚

死毒撚

佢同明仔可以去賣牙膏廣告

力架啲牙俾白啲

有時見唔到係個POST係第一版都以為係

最後都係買左今季歐聯波衫
好唔爭氣

今季咁靚 要買嘅
我都買咗兩件主

FSG:多謝!!

仲兩件主,洗唔洗呀

不過當年入歐霸決賽我都印多左件主

大家咁話

一件季前買一件琴日買
真係靚嘛

個po咁沉

知唔知邊到印字+3寶平

頭先問過morxx
$899
但真係要問先知有冇你個碼

之前喺利市買左件白色作客，印歐聯同埋阿拉伯文沙拿，好靚

阿拉伯文係咩樣

The Times reports Raheem Sterling has netted Liverpool an extra £1m on top of his £49m transfer to Manchester City in 2015.

廢中係咪要搵干地問下佢用開邊間種髮？？

原來聽晚有我轟

Po名柒到唔想回

好喜歡依家隊波果種融洽嘅氛圍

好悶

個名好小見

平就唔知了
以前去開果間又無埋舖位

唔係無咗間舖？

想買件主場 有冇邊間推介？

唔知呀,過左數佢話要寄黎

紅毛泥封西

我反而想買件淨衫
有冇邊到係唔洗500

補三寶章大概要幾錢？

印象中每一樣都好貴

新買個d係咪會有西聯章

去football trend睇下，我早兩個月喺i square間分店買咗件白色作客，做梗特價兩舊幾，抵到爛

災難性防守
摩沙虎災難性演出(唔計入波)

開頭仲以為利記作客閪布朗

很喜歡Bella

唔係咩😨

我有件龍門主場
不過carry唔到綠色

澤澤sp，不過澤澤而家已經俾李生私有化咗，所以你有機

我公認利post旬盤.
同倒我一齊,佢真係執倒

如果無力屌西要懂得放手

呢場輸咗應該捉沙高打靶

淨衫應該好多都有
但碼唔齊
印字就唔好futboltrend

收工未

陳輝陽坦承《K歌之王》源自一句「商業化」而產生，他憶述：「《K歌之王》的確將33首歌嘅元素放入去。我記得當年陳奕迅由華星唱片轉會到英皇娛樂，當時我同佢剛剛合作完《美麗有罪》、《黑夜不再來》，然後Eason為滿足新公司要求，希望我做一首比以往更商業化嘅歌曲，於是我就問自己，『到底點樣先可以做到一首更K嘅歌呢？』跟住就跟填詞人林夕商量創作一首包含好多歌名嘅歌。呢個想法源自一個虛構故事，故事入面有一位男仔好喜歡唱K，佢當時好喜歡一個女仔，佢認為只要佢唱盡所有出名嘅K歌，呢位心儀嘅女仔自然會愛上自己。不過不幸地呢位女仔只認為個男仔只係一個『K歌之王』，最後亦都冇愛上佢。除此之外，我仲有另一個想法，既然大家都公認Eason係一個唱得之人，不如寫一首有史以來最難唱嘅歌畀佢唱，所以《K歌之王》除咗好有音樂性之餘，演繹上會好似情感上嘅過山車一樣。」

談到另一首時代時代之作《人來人往》同是出自「夕陽組合」，當中歌詞提及「閉起雙眼我最掛念誰／眼睛睜開身邊竟是誰」令不少樂迷產生共鳴，歌曲的靈感並不是源自他的經歷或別人的故事，反而是來自一座「天橋」。

「有晚我喺屋企寫歌，當時由窗口望著外面一座天橋，我就諗起其實人生有唔少過客，有一啲人係唔重要，但事實又未必如此。有一啲人錯過了，但係佢嘅事或會跟住你一世。因為有呢個概念嘅關係，林夕之後就寫出《人來人往》副歌嘅名句『閉起雙眼我最掛念誰， 眼睛睜開身邊竟是誰』」陳輝陽說。

Bosco唱k歌之王

利作客呀 我跟上個post開

屌 係我開錯
自隊

樓豬

豬波先兆

原來利是我最想留住的幸運

不如重新開過啦屌

利記陣形
禰衡.Txt

比酒囊飯袋

Alex Oxlade-Chamberlain has revealed just how much he is loving life at Liverpool, describing being part of the unified atmosphere around the club and city as the stuff of dreams, writes @DavidLynchLFC

Ox: "I love it. It's not hard to go and enjoy it when you go out there and you hear the fans singing.”

Ox: “It's not hard to enjoy your football here, really. It helps when your form's going well and when the results are going for us like they are at the moment.”

Ox: "To play for a club like Liverpool that has support like this and to see the appreciation from the fans, it just makes me want to go on the pitch and every time we can keep making them happy."

簽到Jorginho/ dybala/ ndidi 三個其中兩個已經足夠

最後簽兩個英冠仔

成條防線只有老虎可以笑到最後